發覺呢個星期個天又濛番

又係勁好太陽但濛查查能見度好撚低，係咪番唔番去幾個月前咁想行山都無晒mood

大陸廠開工啦嘛

支那血汗工廠全面復工

有個風好似係台灣東南出面形成緊，將內陸既空氣帶左出黎，唔知關唔關事。

屌佢老尾

仲要去返以前又熱又焗又濕個種典型香港夏天既死人感覺

屌你老母共產黨，搞到我地無自由，無屋住，飲垃圾水，仲要吸佢d垃圾空氣